樸達你含撚啦去你個仆街陷家剷

依家你老豆老母一年內死鳩晒係咪關伊朗事呀我想問你？
屌你個死賤種做到咁撚絕？復賽後一場大名單都無撚比查查入？你無撚野呀我屌你個孤兒仔
無查查起個倒掛逼和車搶到一分你隊廢閪波之後會有咁好士氣出到降班區？
你老味依家學人玩過橋抽板你個仆街我屌你係咪食撚左屎食到你咁柒賤種呀？

我真係㷫到仆街

快撚啲轉會啦查查 條仆街白人根本歧視你中東黎 全隊唔同國藉都肯比機會淨係封殺你 心照啦屌

屌你老母 potter
係瑞典超靠伊朗人幫你成名
過到黎竟然唔關照同鄉

知佢呢段往事就更加憎呢條仆街
完全係忘本既表現黎